李怡：但係贏咗先，即係你等如抗爭有冇用吖 ？ 你6.9行出嚟有冇用吖？ 616行出嚟有冇用吖？ 社評

李怡：但係贏咗先，即係你等如抗爭有冇用吖 ？
你6.9行出嚟有冇用吖？ 616行出嚟有冇用吖？
社評

李怡（3）我哋可以掃低你！
9月立會選舉非建制陣營一定要贏咗先
睇下北京會做咩 若敢走這步棋它肯定最痛苦！

6:29
但係贏同輸係唔同嘅，嗰種感覺，對社會嘅感覺係唔同嘅，對全世界感覺係唔同嘅，畀中國嘅信號亦都係完全唔同嘅。。。。。。。。。。。。。但係贏咗先，即係你等如抗爭有冇用吖 ？................

你6.9行出嚟有冇用吖？ 616行出嚟有冇用吖？你唔可以話佢有用，但係行咗出嚟先， 個訊號畀咗出嚟先，嗰個就係有用吖嘛，嗰個唔係冇用嘅嘢吖嘛，慢慢呢類嘢就會積累， 積累成為啲人，佢哋自己所要盼望嘅嘢。

而且佢哋會感覺到， 啊！連呢個真正定出嚟嘅權利 我哋行使嘅時候都唔得呀？ 咁佢哋嗰個反抗嘅意志仲會更加強。

推